馬會急同警方割席

馬會發聲明澄清網上傳言沙田馬場被徵用作警方據點並非事實，曾有數架警方車輛並未通知馬會而駛入馬場路段

驚到瀬屎

順便停埋陳百祥隻馬啦

唔係聽日我哋一齊去睇馬

馬會：咪撚裝修我呀

冇批准就入得？趕番啲狗出去囉

聽日每人帶把刀切生果！

周圍都有馬會 要裝修佢都幾和味

d馬咁值錢 即刻入反老母西

嚇到標屎

成個馬場都係火應該幾壯觀

不過唔好咁做

狗宿要人！ 快！
攻敵之必救

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

緊係驚啦
馬場係班上等人既玩意黎

TG嚇一嚇
啲馬隨時死

啲馬聞TG死撚左 馬會高層切腹都唔撚掂

我唔知 我淨係見到有警車出現馬會

大學站隔離就馬場
單車徑鄰近就係馬房
試下係呢度放TG 會點

每個馬場都有場大火值得懷念

屌

推

賠唔起架佢地

愛護馬匹還自由大行動？

咁點解唔阻止警方進入？

如果D馬係香港跑會點

馬仔係無辜的, 希望雙方都唔好搞馬仔

做咩咁驚驚

甘日全民戒賭馬

馬會應該取消陳百祥的會員資格

藍絲馬迷好勇架, 同popo 打過未必輸

重有d 馬主好有錢, 分分鐘叫黑社會出手傷popo都得

我驚啲阿叔真暴動

笑撚死

好驚咩

表示馬會同曱甴割席係最好結局
你知啦 ikea啲肉丸好受歡迎

驚人幫手換草皮

割都冇撚用。上次已經借咗馬會診所出去

佢一間馬會現金隨時多過銀行

唔好停
我點都撐叻哥
我又冇見到
我唔知你地
唔洗同我講
我入場

Happy Wednesday

聽日買重旺旺寶駒
同何良d馬
佢地咁老友

隻隻馬都好名貴，唔吸得TG，唔好亂黎

佢地係中大咁放法...一定影響到沙田馬場馬房D馬

洗乜
淨搵叻哥乜都值返哂啦

最多一百粒現金

一間馬會只有幾百萬

我反對
一定要出賽
賭佢老母都要賭

養草皮十分貴
你睇大球場都要搵馬會養草有一手

馬車

年輕人
草又點及叻哥出馬呢？

佢地輸錢多

驚驚

你老母，我做馬會維修出面叫車入黎車野又要登記先俾入，無登記就投訴又唔俾入，依家係咪欺善怕惡？你出聲明屌狗隊我地先會原諒

㩒錯dislike sorry

做馬場

Red Dead Redemption 香港版

笑到失控禁左負評無得取消sor

黑警實係正宗累人累物

898

睇黎聽晚場馬。。。

牙叻表示未驚過今晚照舊出馬

直接幫賭徒戒賭

上面班冚家剷死晒佢吧啦

成晚都凍過水 何止阿叻嗰場

邊場？馬名？

我覺得朝早應生真係會出聲屌黑警

中大現場指綠狗配有AR15步槍 可上實彈

我推上國際 對家想等香港人訓左 然後屠城

澄清就算？唔洗譴責班癲狗？

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

警方無朋友

聽晚 跑馬地馬場
咁多富豪未食過tg
千萬唔好去！

第10場帕爾馬

聽日我入撚硬跑馬地
你咪撚同我取消場馬

唔好亂黎，雖然話香港人，馬照跑，舞照跳，工照番，但馬只可以係馬場上跑........

單車徑隔離就係馬房成日都好臭

丫叻買馬落飛好撚臭串

馬兒隨處跑

岩聽

唔會，而家班曱甴為所欲為，殺死人都冇事

請佢d馬食tg

+1

徐步高 徐Sir 教大家

踩線觀察

團隊合作

Mark好目標

構思行動

唔 建議

一隻純種馬閒閒地幾球野
馬主個個達官貴人
唔淆就假

馬命值錢過人命？

TG煙燻馬肉

如果tg射到馬會即G 啲黑100% 收皮

狗會驚到

香港冇私人地方wo

啲馬唔平架
聞tg可能會死架

收皮啦

馬場我地唔洗做咩
一班大著黑衫入去企佢都驚到瀨屎啦

馬好易受傷，一受傷就好易死
所以若果啲狗係馬場附近放TG
啲馬主應該會血本無歸

[大好時機]大家要有心理準備聽日隨時癱瘓社會

馬房啲馬如果出晒街會點

聽日沙田一定好熱鬧

草地 + 山埃

呀叔 應該想咁好耐 輸到仆街

有得諗

POPO話而家公安條例有權大地任我行

馬會今晚公布2017/18財政年度(由2017年7月1日至2018年6月30日)賽馬、足智彩及六合彩總投注額，錄得破紀錄的2,340億元，升8.1%，為庫房帶來破紀錄的226億元博彩稅及利得稅收益；而慈善捐款亦再次刷新紀錄，達42億元。

好難唔割

和你散步

聽晚all in馬場

NO!!
唔好傷害馬仔, 馬仔係無辜

騎上去開無雙

上次好早馬場聽到着黑衫入場就收左皮

其實馬場果個位無閘口 係車都入得

扮啦馬會 popo已同馬會打好關係

提提大家 馬場加咗好多保安
會拒絕黑衣人黑口罩 會check袋
所以如果聽晚去棒 陳百祥隻馬場
記得唔好咁著

淨係外圍多人到入唔到 又出唔到
警察就可能會放tg
d富豪就初嚐tg

大家千萬唔好去！

知唔知馬路點解叫馬路? 因為用嚟俾馬行㗎嘛!

唔割真係會收皮

每次有鑊氣馬會係割得最撚快果個

班狗敢出聲咩？ 佢唔知馬會比幾大舊稅政府？
攪馬會班狗d OT全撚部凍過水

仲有d馬命值錢過d狗命， 你班賤狗咪撚整污糟馬場泛圍添呀

到時到班廢老冇得賭馬而暴動

馬場黎中大好近

和 你 跑

申請TG放題

一陣D 馬聞完TG, 一路跑一路瀨屎 最後死撚埋
最撚大獲d 馬跑緊腳軟,搞到騎師出事
d狗賠唔賠得起

我份人不嬲鍾意動物，聽日一於約埋班fd子睇馬仔先

俾d果段路既相黎證明下，咁手足可能會冇咁嬲既...

裝修佢老味啊 係佔領馬場射TG

聽日有馬跑？

聽日係跑馬地

聽講百幾年前燒過馬棚

History will repeat itself!

溫馨提示 通常開跑前會封路 記得早啲入場啦

唔講唔記得

講個笑話
馬照跑舞照跳

呢到香港特別行政區
popo入黎洗乜通知你

收到
手足請克制

推 AR15

隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴隻隻馬都好名貴

聽日荷蘭叻有馬出
順手割埋荷蘭叻啦

入場先

聽晚頭場開6:45

比唔到賽都夠做

隨時一匹馬都過千萬

馬會現任個保安總監係做過皇家警察政治部嘅英國人
之前有馬會freelance攝影師喺比賽日直播果陣舉五大訴求標語
俾現場保安制服咗..之後個保安總監親自搵個攝影師道歉話手下當日處理不當..加埋馬會不嬲惡晒唔會咁易盲目幫狗含

btw..佢前排先出咗份paper上國際期刊解釋依家狗隊同市民關係搞成今日咁嘅原因..寫得好有見地

喺附近出Tg
啲靚馬一定死唔少

agger, 1113佔領馬場

不過成個馬會董事局都係深紅

緊係放曬d馬馬 大家做騎兵

幫佢鋪下草皮

日日冇馬跑，到班呀叔暴動

叻哥隻馬死左吸TG死左搵邊個賠?

咁仁慈
動物無gear, 吸多少少tg真係會死

我淨係知如果狗要入馬會，馬會一定唔阻止

而家有好多馬都係大陸操

N年前係馬房做過野 可以帶路

黑警所到之處天下大亂

聽日大家出嚟止暴制亂

建議d大粒既好一訓醒就發聲明，唔係唔好話今晚場馬，國際賽都取消得

其實個條路咩車都入得
真係要裝修馬會？
首先馬會已經即刻同狗割席...
馬會又冇盲撐狗
入場支持下叻隻馬算9數啦

無馬跑斷左政府博彩稅收大好大穫㗎

如果果段路真係咩車都入得馬會真係有必要講埋

利申住附近
平時半夜D人搞車聚
自出自入都係咁啦

係咩車都入到去 冇野擋住 普通的士巴士都入到

有冇睇過教父

殺馬就唔好啦佢地無辜架

林鄭偷師: 如何有效成立獨立調查委員會

比佢地自由啦，好無

啲馬食下tg唔知會點

博彩稅係其中一個重要收入，你地唔賭，政府邊有錢袋

博彩稅受稅務局監管。是香港政府的一項穩定收入來源

條路係入彭福公園 係人都入得

俾自由佢之後呢
放哂出嚟
跑完石屎地
全部馬d腳壞哂
可以直接壽終正寢

果位係可以俾入大埔方向既車u turn番去九龍方向

捉唔捉得番都成問題，又吸哂tg，馬主有無得claim保險？

陳百長聽日會入馬場支持佢隻愛驅，有無人去搵佢簽名合照？

正呀喂，一齊食TG

燒馬場先和味
佢草地管理億億聲計

未見和理非同示威者割席
但就已經見到好多機構同班狗割席

平時隻馬係賽事死左好似有得claim
不過狗成日話暴動就應該冇

到時啲馬就真係跑焦土

如果有證據馬會同狗合作，d馬真係需要自由啊

釋放馬匹！

暫時未睇到有

馬會收撚皮la 班高層大部分都係藍既

林鄭做Show嗰日唔知邊個收埋幾架狗車

唔緊要 一鋪過係著名五毛嚟

咁去裝修馬場
D高層肯撚定一早走哂
淨低馬、低層員工、員工家屬
咁有用咩

又好難唔割，你一個火魔法放落個場度，唔知幾耐冇馬跑

連登仔解鎖騎兵

個個賽馬日放兩隻drones 飛兩個圈放釘你都以後唔洗再跑馬

推！等多啲人去支持

邊度有機會睇得返份paper?

聽日跑快活谷呀

廢老春袋

想睇份paper

狗會高層全部鬼
真係好咩

馬會既街鋪會唔會係另一個春袋中既春袋
澄清9秒9

搞馬會托咩
馬場俾人搞既話都唔知佢可以跑乜

作為馬會員工，近排馬會早關門班藍絲已經唔高興，日日鬧
如果聽日冇馬跑，廢老可能會暴動

叻哥ＦＡＮＳ

sor

東鐵需要多d

大佬.. 聽日都無第十場

true. Let's go Happy Valley 1113

成班藍絲係馬場 下面廢老同上面貴賓席都係

第11場湘南比馬

sor 真心咗

lol wor

啲馬唔吸得TG

係都正啊

香港有冇入口馬肉？？？

我聽晚買左$10獨嬴，唔好搞，跪求

潘狗都要騎隻美麗傳承當街跑

我騎跳出香港ok？

凌晨一點都要割

搞佢一個賽日無幾億，你話驚唔驚

好多廢老都係藍屍
引啲狗放蛋
等啲馬索一索
隨時成村馬死晒
到時落場跑狗

無馬跑班廢老又出黎吠
等到時狗咬狗骨

馬會公關做得唔錯

放個場畀警方 但有可能之後幾年都跑唔到馬

無著數 兼 仲要隨時自損數百至數千億嘅收入 馬會上下啲員工都屌撚晒啲POPO出去喇

以前仲有比拉馬同埋巴乙嗰隊Criciuma唔記得咩馬

佢口頭講姐 下次味又係比佢地入

一隻垃圾既都幾百萬，一場當十隻
一晚成十億

人命都未怕啦
馬？有777保怕咩

I bet $10 win too. Let's go happy valley.

陣間解鎖埋騎術技能
真騎兵

睇上面講法果個位係車都入得

D

係撚，明明有幾架狗車泊係入面，啲保安仲好好招呼

佢又唔使咁驚
點敢得罪班賭徒 無馬賭同你駁命都得 當正自己無左幾百萬派彩

係撚

係撚嘅意思係咩
睇嚟你好熟路咁喎

富豪係vip位 吾知食吾食到

S

千祈唔好比佢取消賽事
千祈唔好腰斬

算啦 唔駛同傻仔嘈

Tear Gas可能唔啱胃口
放一粒死幾隻馬

是撚旦啦
反正都冇喺馬會贏過錢
理得佢陸沉啦

馬會搞左咁多年先係國際上有聲有色，下個月就國際賽，咁樣燒一燒草皮即係收馬會皮

收到風今朝應總開會。

咁啲狗要射tg入去都唔係我地控制到
馬會你咁有權有勢就同政府施壓啦

梗係 裝修佢就仆街

咪搞馬會 我聽日要返工

想射波呀

仆街馬會荼毒咗幾多人

今晚仲想跑馬????

咁大個人都未去過現場睇馬
有少少興奮添

今日星期三 馬會長期打躉班廢老見冇開暴動都似
電話都唔夠即時買快

馬會同360都話俾港人知
裝修係有用！

公道啲講，割左席就真係唔好搞啦
尤其呢啲本身冇take side嘅，或者我記憶中馬會係冇啦
咁樣先俾到信心，等啲中立同狗割席
記住，政治係等本來唔係你個邊嘅人加入你個邊

馬會仲未同荷蘭叻割喎！

仲跑真馬 跑木馬算啦

連紅van的士都可以自出自入

裝修？

個位係私家車都入得，馬會人搭私家車返工都係嗰度落人

全世界同啲狗割就啱

千祈唔好咁做 利申員工

搞鳩d離地撚

暴徒要錢就話搞馬會姐
馬場先係春袋 停一次搵少好多錢架
好驚班暴徒又去搞馬場呀

其實馬會都無幫過狗 專心幫中大學生好過啦 開多條戰線做咩

開少場馬就無博彩稅比政府

放晒d馬出黎沙田liberate the horses 🐎

出張通告就唔洗比人搞

香港人 加油，反抗，報仇！！

裝修左馬會既話 以十萬計既廢老慘過鏈佢春袋

乜今日仲運到馬去跑馬地咩

唔好搞馬場啊 d馬唔聞得tg

入場費10蚊咁平一定支持

馬會個春袋唔係投注站，係D馬呀，幾百萬一隻

你地睇下人地個董事局果班咩背景
藍到黑咁滯

重點係果啲純種馬成層樓咁貴
唔小心死一隻仲唔俾班有錢佬屌死佢

鐳射筆

俾人放火燒草皮已經唔洗玩，千其唔好

屌你我得塊草地唔好搞我

好野唔洗跑馬，有排你蝕

popo條例：馬會唔係私人地方，可以自由出入

人聞得？

有槍話事定有錢話事

好似講過，今朝高層開會。
個人估計唔跑機會好大

我要追星

緊係有錢話事
唔係嘅話班曱甴晨早攻陷誠哥

馬會班廢老 早關幾個鐘係度嘈有本事出去食幾粒tg再返黎賭唔顧自己條命都諗下人

凌晨有阿叔🙄🙄🙄

跑馬地，諗定出完TG點走

千祈唔好搞到變烈焰馬馬是無辜的